燦神post去咗邊？

點解無咗！？！？

屌呀尋晚先睇完

去咗邊呀！？！

屌頭先明明無晒影
依家個post又出番嚟
做乜鳩

今次雖然無咁膠
但都好笑，仲要多圖
請繼續，支持支持

btw, 連囝咁樣block人法都唔知做乜鳩